其實而家有咩旺場又有正常對答既forum?

連登

cc

本身成個社會都唔正常 何來正常對答

城市論壇

你呢個回答又係幾正常

微博

We7

所以都話連登係有正常對答既forum啦.

babycondom

木鹿大王

你咪唔撚正常囉

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？